如果DSE 小組討論可以講粗口 ....

試論述王晶是否一位成功既導演？
現在大家可以自由發言。

不能

不是

肥螳螂

等我一棍打撚死你呢條on9仔！

係現代社會既標準嚟講,係
但由電影藝術既角度出發既話,佢就係...

你乜鳩春呀 講野一撚99咁

口試係咁 要用唔同角度出發

你係咪想我打撚到你啲骨多角度 up mud 9

而家仲有中學生識蝗晶咩